2020年,係香港俾澳門徹底打敗嘅一年

澳門,四十六宗,全部好返,仲有得出街食晚飯

香港,八千幾宗,一年染完又染

已經輸晒了

柒到要上連登唱好澳門連個澳門嘅論壇都揾唔到，真心可憐

澳門多筆劃過香港添
一早贏撚哂啦

你鍾意點咪點囉

岩呀，贏國連埋澳門又贏撚曬全世界

如果香港想跟澳門合作,建議：
延長西鐵至香港口岸,加經16區,屯門南
重建屯荃鐵路
延長機場快綫+廣州地鐵18號線至澳門北區/氹仔
加停香港口岸,沙螺灣及人工島
延長澳門輕軌港珠澳大橋線至屯門碼頭
加停人工島,沙螺灣,香港口岸及赤鱲角碼頭
屯門碼頭及赤鱲角碼頭重建為輕軌站及取消所有渡輪航線
延長所有經屯赤A線至東涌新發展碼頭,改經香港日岸,機場及東涌北
延長所有經屯赤E線至滿東,改經香港口岸,機場逆走至東涌市及逸東
開辦新巴士線由屯門碼頭至大澳,經大澳道,羌山道,嶼南道,東涌道,裕東路,北大嶼公路及屯赤。每日雙向0600-0000:30分鐘一班
取消港澳之間邊關,建立港澳自由行動及經濟貿易區,港澳元台拼,建立港澳聯盟

有邊一年唔係呀，人地年年派一萬。

起碼等首馬交贏晒

以前都話可以笑澳門23條

香港無廿三衰過有廿三

得啦得啦！澳門叻晒啦！
咁又點？大家追求唔同。

踢走香港啦

中國打贏美國 返大陸岩你

又係呢件肥豬

香港應該歸澳門管

啱啱 Google 過，D論壇仲用緊上個世紀 discuz

澳門遲啲仲有淘寶包郵，又然

話哂香港都係大佬丫，俾細佬上左位啫

俾d面啦，話哂都係食神丫，撚屌

唔係奧門變好左，只係香港變差左

特首唔同

下？ 澳門贏左13年喎
2008年第一次派錢，到而家已經13個年度。

淘寶澳門好似變左國內包郵地區

澳門賭場D賭檯仲唔轉用澳門幣 ! 笨柒

澳門政府出咗聲明話個消息係假

澳門高登？？？？？

澳門係屋企死撚左都冇人知，尤其黑沙環呢啲吾三吾四地區
仲講死後驗肺炎

自己乜都冇, 一味靠痴嘅四線城市?

澳門賭檯不嬲可以賭澳門幣

啱
人哋冇病毒

人地有封關Wor

每年一萬

澳門特首徹底打敗777

你哋澳撚冇自己嘅論壇咩

我覺得港澳可以共用機場，互派入境人員駐機場，在香港一落機就可以入境澳門，經大橋抵澳，反之亦然，咁樣港澳都變相多咗跑道可用，大家有利。

不過支那一定唔俾

戇鳩黨要你輸你邊有得贏

是但喇 好唔好 平民都冇得分 寧願變返魚村

收皮啦
澳門做雞人口就真係贏香港啦
講咩零感染, 支那夠話自己零感染啦, 澳門完全係共管, 消息真假鬼知呀

澳門冇討論區咩師兄，唔係有個乜撚野澳討咩😂

OTO 就有

奶共狗又贏

香港唔係共管?

踩入人哋地頭撩交打都幾搞笑

樓主點解唔講支那零感染? on9